Regjur23

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "БИК" (Данные о счете организации)

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо"
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "БИК" (Данные о счете организации)

* Шаги:
1. В поле "БИК" (Данные о счете организации) напечатать несколько пробелов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

2. В поле "БИК" (Данные о счете организации) ввести специальные символы (например,  !@#%^&*$) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Спецсимволы запрещены"

3. В поле "БИК" (Данные о счете организации) ввести латинские буквы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

4. В поле "БИК" (Данные о счете организации) ввести кириллицу и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

5. В поле "БИК" (Данные о счете организации) ввести тэги <> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Пожалуйста, введите не менее 3 символов"

6. В поле "БИК" (Данные о счете организации) ввести числа и знаки +- в количестве 9 символов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

7. В поле "БИК" (Данные о счете организации) ввести рандомные числа от 0 до 9 больше 9 символов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Числовое поле "БИК" (данные о счете организации) в рамке красного цвета и надпись "Максимальное количество 9 символов"

* Постусловия: удалить тестовые данные на тестовом сервере/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
|1|2023-07-27 |14:50|Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2 |FAIL https://trello.com/c/DxnyoDbz   |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/DxnyoDbz    |16.06.23|Татьяна  |
|2|2023-07-27|15:00|Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/7pqPDfWf   |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/7pqPDfWf|16.06.23 |Татьяна  |
|3 |2023-07-27|15:07|Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/mQiM8Svt   |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/mQiM8Svt|16.06.23 |Татьяна  |
|4 |2023-07-27|15:15|Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/TXT6swrH   |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/TXT6swrH|16.06.23 |Татьяна  |
|5 |2023-07-27|15:33| Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2 |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq  |  Android 10 |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq|16.06.23| Татьяна |
|6 |2023-07-27|15:38|Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq   |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq|16.06.23|Татьяна  |
|7 |2023-07-27|15:42|Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq   |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq|16.06.23 |Татьяна  |

Продовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
|1|2023-07-27  |14:40  |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/DxnyoDbz|Android 10|FAIL https://trello.com/c/DxnyoDbz    |16.06.23   |Татьяна  |
|1|2023-09-19 |10:30|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|2|2023-07-27  |14:53  |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/7pqPDfWf|Android 10|FAIL https://trello.com/c/7pqPDfWf   |16.06.23   |Татьяна  |
|2|2023-09-19 |10:44|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|3 |2023-07-27 |15:00  |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/mQiM8Svt|Android 10|FAIL https://trello.com/c/mQiM8Svt   |16.06.23   |Татьяна  |
|3|2023-09-19 |10:47|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|4 |2023-07-27 |15:07  |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/TXT6swrH |Android 10|FAIL https://trello.com/c/TXT6swrH   |16.06.23   |Татьяна  |
|4|2023-09-19 |10:48|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|5 |2023-07-27 |15:16  | Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2 |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq | Android 10|FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq  |16.06.23  | Татьяна |
|5|2023-09-19 |10:50|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|6 |2023-07-27 |15:33  |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq|Android 10|FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq   |16.06.23   |Татьяна  |
|6|2023-09-19 |10:51|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|7 |2023-07-27 |15:43  |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq|Android 10|FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq   |16.06.23   |Татьяна  |
|7|2023-09-19 |10:53|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/QyWD1HWq |17.09.23|Татьяна  |

